有咩方法可以令老婆眾叛親離？

令朋友憎恨佢，唔再同佢來往
令外父外母同佢如陌生人咁唔當佢係女

求賜教

我都想知

做狗

屌臭佢個閪

多d資料

好方法但
1.唔會做狗
2.做咗狗都未必完全可以斷絕到佢同外界接觸

離婚易D？？ 唔洗家用？

感覺樓主控制狂

等佢人生得返我一個，離開唔到我，無人可以投靠，連講心事嘅朋友都唔想佢有

想佢人生得返我一個，注意力全部投放落我度

插到佢無左你唔掂

用你老婆名義問哂佢地借錢，仲要唔還

痴撚線

叫佢同你老豆做愛，再鬧你呀媽係臭雞

我真係有咁諗過

洗腦？

呢啲唔駛講

借左啲錢返黎再比自己去睇心理醫生

我老婆咪我粒藥囉

恐怖情人

落降頭？

建議樓主睇醫生

個諗法幾有趣

過大海 借大耳窿 問朋友家人借錢
再賭再輸再借

你都幾撚喪

建議睇醫生

屌你老母
肯肯定係有二奶又唔敢同大婆離婚啦

唔好出膠post啦，邊有男人想老婆嘅注意力係哂自己度？想個老婆圍住自己轉？你係咪嫌自己唔夠煩？

有
自卑嘅男人

請你認清呢個世界上唔係得一種男人

好似幾好 留名先 可能以後用得著, 利申 覺得自己心底裡可能同樓主係同一類人

如果你真係想咁
首先你要融入佢生活
同佢摰友，家人要fd
出席佢朋友，家人聚會
入埋佢哋啲group
佢朋友 家人有需要你要幫忙
做好先生角色

另一方面要同你另一半有幸福感
不論佢嘅身心靈同物質你都要滿足佢
但唔好畀佢食住
之後慢慢喺佢朋友間抽佢走
然後喺佢家人間 你要講下說話洗腦
仲同個女人講佢屋企點差 點唔好
放大會成長背景缺失 話心痛佢
想同佢起一個家 佢應該有更好。。。
佢就有可能同佢家人炒大獲
咁你真係帶佢走 繼續洗腦
講到你係畀佢希望同未來嗰位

咪害咗你老婆啦 你去自生自滅算啦

然後你再拋棄佢？

同人講佢係鄧炳強粉絲？

咁簡單
考警察囉

佔有慾強到嚇死人

安眠書店真人版

我已經follow曬佢啲朋友，佢本身朋友都唔係多，同屋企人關係都唔算好深厚，只係想有個保險令佢唔好覺得自己有咩都可以返屋企/仲有其他地方可以去

為咗拋棄佢而咁做要好憎佢先得

係，我真係跟蹤過佢
同埋為咗接近佢花咗好多心思同計劃
仲有我同安眠書店個男主角一樣都識整書

又幾似我哋關係
不過我好enjoy

好撚癲以為自己睇緊小說

米膠